@inproceedings{Lemaire:TALN:2017,
    author = "Lemaire, Claire",
    title = "Un nouveau besoin dans l'industrie : une aide au {\guillemotleft} r\'edacteur traduisant {\guillemotright}",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 2 - Articles courts",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "209-217",
    note = "A new need in companies: writing assistance for ''translating writers''",
    abstract = "Nous mettons en relief, gr\^ace \`a une exp\'erimentation avec questionnaires et corpus parall\`ele, une situation nouvelle en entreprise de r\'edaction multilingue, pour laquelle il n'existe pas de technologie TAL d\'edi\'ee. Nous sugg\'erons de tirer profit de cette situation in\'edite de r\'edacteur traduisant, pour utiliser l'expertise du r\'edacteur pendant le processus de traduction et nous pr\'econisons de d\'evelopper une TA permettant une \'edition en cours de processus.",
    keywords = "TAL et multilinguisme, TAO, TA, TAFD.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2017/88.pdf"
}
